有無人同我一樣,對韓國無乜好感?

直到遇到定延個刻

幾時去韓國開分店 百里香好正

我對百里香都冇乜好感,直到遇到老闆個刻

韓妹身材

老闆有無新意，又係呢3幅GIF

中非老
呢3張最正

泡菜雞 狗都唔屌

下星期百里香餐單會有炸雞部隊鍋？

值得一試

有無新圖呀印

寵寵式燴寵跟寵汁意粉配寵寵莎莎

韓妹來講算幾好樣

好C伏

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵

收皮啦
韓國係IU嘅世界
幾時到呢啲閒雜人阻住晒

IU 不了

食屎狗

第三張被口爆?